有無諗過最需要遍地開花既地方，其實係連登

戰線、資訊實在太多
自己友同自己友鬥推時事台，長久下去，唔係辦法。

小弟有個小小愚見，不如響連登遍地開花啦

一方面可以將反送中運動宣揚去無上時事台既人身上（一定有呢種，仲要成堆）
另一方面可以減輕時事台負擔，留番比主線

上班台；罷工
飲食台：日牛，吉野家etc
創意台：改歌、惡搞
影視台：追擊TVB (忍撚左入面班TVB打手好耐）
體育台：練武
潮流台：迪卡農裝備討論

唔建議太散，可嘗試先集中抽呢幾個台出黎做分流。其他諗到再加

大家覺得點？

睇唔切咁多個台

唔好掛住花生
都要推重要野!!

有需要先去睇

例如迪卡農裝備，大把人已經齊裝